究竟連登有幾多係冷氣軍師

日日係到指指點點
但又唔肯落場抗爭
只係識係屋企打飛機

你幾時見過諸葛亮會帶刀上戰場

連登個個都係戰士就真
鍵盤戰士

講到你唔係冷氣軍師咁

只有現場先可以俾意見

你睇鳩到咁多野咩 現場

我琴日去左apm 之後去左旺角

教練會唔會落場呀？

禾

即係你叫落場手足上住連登

你係屋企睇直播咋，唔好咁多幻想

全部

你有見過出來選嘅揸過武器打狗？
呢個世界係咁架啦
各人有自己位置

冷唔冷氣軍師唔重要，最重要係意見正唔正確

落場就係抗爭
落場除左自high 同俾狗打之外，睇唔到有咩作用

#338262

已入 LIST，自己好好檢討下。

ＰＲ公司真係勁，尋晚即時一堆放負ＰＯＳＴ

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

香港人應該有199萬個教練

你落過場就知冇人會聽你講野

唔上連登睇風向就係前線，不分化，不割蓆

成班戇鳩亂鳩咁UP

咁做結局係形同狼來了

你有無見過諸葛亮落場？

認同
得閒出去望下啦

諸葛亮只係會叫人衝邊會理人死活